Dllm毛記妖股害死人

林日 a仆街死啦

屌你老母呀搵隻專家 dickson出黎害人

dick你老母 son
鳩 son就鳩 son啦

之前唔覺得呢兩隻恥笑狗好用，而家自己用又覺得真係幾正

呢D股您就高追無得怪人

叫做股票
你班賭仔以為包生仔？

專家 dickson小心 d呀
成日扮戇鳩
小心下一代呀

on9 仔先會追入去

3.99

招股價1.2，你都仲衝出黎接火棒，唔係佢地仆街，而係你戇鳩

4蚊

你覺得佢會有

唔識學人跟風

招股價1.2
首日可以去到2蚊已經好誇
重要去到11蚊
啲價純粹炒上去
身家大轉移
以家佢重有4蚊
但憑乜嘢有4蚊
重有得跌啊

4 蚊靠班傻鳩散戶大閘蟹堆番黎

唔係呀話 咁都有傻仔高追

屌你老母呀乜撚野腦細

唔識市場運作唔好入黎送錢比大戶啦慒撚

6.3訓左身

你幾多錢入呀????

林日a還我血汗錢

唔好提

留返D錢坐的士去IFC啦

btw我打算3.5就入一手支持下

3.8啦

叻仔

輸少當贏

琴日排10 蚊， 取消得唔夠快入左 覺得唔對路即刻9.6 放哂

巴打有心支持嘅話
不如下個月先入手啦

大股東

好啦聽你講, 今日佢都係冇利好消息,睇走勢今日都系跌多

暗盤6蚊入，第一日9蚊出，炒呢d 最忌貪心，多謝巴打接貨

唔用腦就想搵錢？

俾人cap就易

毛記你expect d 咩

呢隻野最多值2蚊

上番6蚊我都會算 放左佢當交學費

復活節假期前流流搞d咁既野

我係你就借錢再溝

講咁耐你都無講幾錢入左幾多股?
蝕好多咩?

自己on9又賴人

智障仔 高追走去賴人喎

快啲穿ipo啦

唔好咁講，樓豬快啲入貨啦，上樓靠今次

你唔輸錢我點贏錢呀

一日未穿ipo都仲係正氣野

總要交學費的

我用緊果間股票行好似呢隻股無得孖展 想買多小小但係話唔夠購買力

交左2千蚊 學費

無人叫你高追咁on9

屌你老母3.5
毛記成日扮正氣 又踩政府又踩終國
今次 ipo露出馬腳

多謝大家既錢
利申:暗盤5.85入 開市10.2走

點樣可以暗盤入市？快過所有抽股人？

問屋企人借溝低彈就走
俾人咁玩你唔係忍呀？自己掃返上去 等6蚊孫都有埋

點解無熔斷比佢一日跌咁多

真係咁多傻仔接貨，香港真係無窮人
利申，第一期開始睇本垃圾，從來無諗過入貨

講撚咗跌穿3.5 唔係鳩吹，我呢兩日都有留言提大家

唔敢講 驚比老豆打

ching 就係傳說中嘅 11.76入

我想知會有咩利好消息？東方星開個人演唱會呀？定專家Dickson 著恤衫？

屌你老母 dickson今日做乜唔出黎扮戇鳩

跌穿招股價入返手

公開認購得10%

買個個都on9

3.47

岩岩3.4入 食下格仔先

9蚊樓上接貨班傻仔個腦諗乜

1.47就差唔多

我睇好佢1蚊

? 上市果刻已經知係妖股啦

真係比佢累死

支持本土竟然要輸咁多錢

抽新股ok
接貨就攞嚟賤啦⋯⋯

11.5 賣左

當比下學費啦，未上市就知妖氣重
10%都知咩事

1.47？？你認真？？？？？？？？？？？

依間公司0.5都比多佢啦

世界總有傻仔
無實業既股都好買

呢d垃圾股送比我都唔撚要
污染我個倉

自己無眼光就話俾佢累死 佢用支槍指住你買架？包升架？

呢d股中唔到第1手仲追
on撚9都唔足以形容

上就$4回彈已經開左逃生門...都唔醒水
利申@4.01入 @4.2出

抵啦

11.46走

哎唷唷 輸唔起呀?

靠抄人既網媒 $1都俾多佢

勁

多謝腦細同接火棒班傻仔，我賺左萬七蚊

11蚊苦主

on9 新手就唔好學人短炒啦
唔教你呀 吹咩

當交學費

仲未走？

尋日個逃生門開足全日都唔識走
而家走唔到先嚟屌腦細

佢一直都無吹捧自己 係成班人一直推高再接火棒姐
1478呢o的出完盈喜又修正番就真係妖股啦

間野拍膠片 拎名氣，炒都係名氣，炒完1.2都俾多佢

11蚊仲接貨嘅人係咩心態

今日香港民主最黑暗既一日

遲下個紗布佬開talk 會唔會反彈

用下個腦諗下佢可以有咩業務去發展先學人玩啦 擺到明唔值個價仲「中」個頭落，自己on9仲話人害死你？

一早有人話過幫100毛上市個莊家係炒開妖股
隻隻經佢上嘅都係向下炒
唔知點解仲有人會接火棒

牛唔飲水唔㩒得牛頭低

自己戇尻，怪得邊個？？

你地係最蠢，同最撚死蠢嘅投資者黎

$1.2 入貨, 現在$3.48
你仲想點? 已經升得勁過騰訊

業績倒退, 又無乜資產,
上市收到嘅資金對實際業務無幫助,
只係為老闆身家增值!

只有一成街貨, 抽中又好, 低價入市又好,
昨日收市前就應沽貨
弱智才會長揸, 覺得佢值幾蚊!

成班on 9淨係識鬧人
又冇人逼佢地買

佢無吹捧自己
不過勝在香港有班蠢西係咁吹捧佢 連登都唔少

又冇人迫你上橋

入呢d妖股分注入啦
點會有人咁撚戇尻落重本

屌 100毛會唔會真係變仙股
原本尋日收市前入一手，好彩無on9到啫

有錢買其他股唔好！何必買妖股！

抵撚死

買毛記蝕錢既都係on9仔

講撚到買股票實賺咁
蝕咗就屌隻股廢
輸打贏要

沈大師破燈

傻9

招股價1.2
即係佢根本就係值1.2
2元以上已經貴
10元高追果班

自己on9話人害你，無得輸

1.2都貴啦
豪子股差唔多

落返2蚊就差唔多

樓主第一日玩半新股

Are you on9 guy??

等睇變毫子股~

3.5食左啦傻9

好撚多傻仔
一仙都比多啦

全部都係冇腦

等東方昇用特異功能救散戶啦
我有信心佢發完功可以上到廿蚊

每股賺住三蚊咁放
多謝巴打接貨

炒股好心就做下功課睇下同類啲媒體股啦
差唔多都係蚊零 你唔係覺得呢隻股可以撐到咁耐呀

岩啦 之前班marketing 打手水9人入股
大把傻仔不問價入

乜你宜家先知佢喺垃圾咩

47 入左既話點算

自己on9瀨得邊個

遲下穿1蚊

搵明蝠俠拍多幾次廣告都唔會去返9蚊啦

呢個 post成班馬後炮股神

成班賭仔輸左怪人

等佢真係有個電視牌照咪上番10蚊囉

有就一定上10蚊架啦？
好心你咁大個人就咪撚咁多幻想

6蚊入左5萬股。11蚊走人， 賺左25萬
多謝大家

11蚊仲入個啲正傻鳩
抵你死

隻股比你呢D傻仔炒上去輸錢怪人做咩

唔識炒股比匯豐你都死啦

怪邊個呀

依隻野抽唔中就唔好入手了。

唔好扮係我老公
Thx

新股你預左啦

我又無買/無抽，話知佢升定跌

垃圾上到市都算神話
你仲走去買

你傻鳩就唔係馬後炮了

11蚊有無出現多過1 分鐘

登高峰一秒

有無多幾幅

呢隻高追既真係on9....

本身想入市但係見到炒到咁高唔敢入

冇人迫你買

隻野2蚊就可能有既
3蚊都貴

100毛幾時變100仙

呢隻都要馬後炮？
唔好玩啦
一個facebook page值幾億
人唔笑狗都吠la
睇片睇到忽左呀

係炒到20億,個三個老細真係要多謝班港豬

你地唔會仲有人渣住掛

你唔會以為啲人放哂掛

5-9蚊揸貨果堆凍過水
咁多蟹

邊有人真係諗住過到第二日
只係個個都以為自己唔係最後一棒。。。

你想我望邊姐

marketing 廣告 我覺得10年唔執會返到家響既

師兄咁有信心 我抽唔到已經唔敢買
3蚊都比多佢

呢隻閪股有一毫都偷笑

因為佢媽gin 好爆 所以博下
50%執行力
50%運氣

仲搭的士，坐地鐵好

人地明碼實價1.2$招股，升左4,5倍仲追係你柒，仲好意思怪人。 招股書有冇睇過？邊間證券行做上市？除左股價仲睇過d咩？

傻啦，新股有邊隻唔妖

西9你個班都吾系腦細，系長雄後面班金主咋麻，諗都知，上市個兩千幾萬你吾系以為佢地出得起牙？佢地仲要未將上市費用入賬，一入又盈警，又炸，人地腦細頂龍都系打工仔，上完市做完場馬騮戲米系台底收錢，因為有班傻西接貨

P 你個街, 咁大水位既, 2 日跣7 蚊, 正啊,下日9 沖買反100k 先, 跣2 日摶佢升反三日, 正啊, 今次仲唔上到會

系你老母

ching輸好多？

無買 屌你5p字

lm

當交學費啦，正常新股炒1-2日就完啦。仲要升咁多，玩開股都唔會衝入場啦。

你十蚊入 8蚊就我都仲佩服你 投資成日有 如果十蚊入5蚊仲唔走就抵撚死了

正解

呢隻唔同d
我由尋日開巿捕住到放左果一手，隻野係3分鐘內玩完

人地無迫你買

我信會上番去十蚊既

我又屌翻你十次先，屌你，屌你，屌你，屌你，屌你，屌你，屌你，屌你，屌你，屌你。

唔緊要 繼續溝 長線睇好
利申：10$走晒

自己on9話人地仆街， 貪字得個貧呀

連登真係好多有料之人
今次學到野

其實好多新股都係咁，又唔見你出post講

仲有好多人唔識又扮識，10%街貨都講得出...

冇乜新股上市日啲員工著到柒下柒下咁去喎

投資涉及風險，證券價格可升亦可跌，甚至變成毫無價值。投資者在作出任何投資決定前，應詳細閱讀有關之風險披露聲明及相關文件。

講真呢啲野無得怪人，人地揸住支槍迫你買咩

傻仔先買

其實開市炒頭一個鐘都食到差唔多兩蚊仲想點

Don't dress whatever you want, dress whatever your bosses want. 在毛記刻意申請不跟隨港交所dress code之下，Dickson這套business attire完美carry out毛記werid but exciting的企業風格。這位愛情財經投資專家，比所有財經演員都更交足戲。

股價就exciting啦

當上市之前阿豬阿狗都係度講度話要買呢隻股 就知會發生咩事
抽中咪放比班傻仔同港女囉

10.6即放，賺咗3個日本trip

貪心下場

多謝晒你班衰貪心嘅傻仔

股票賺硬 這個世界無窮人

用個腦諗下都知佢邊值10幾蚊

都唔明高位入貨嗰啲人咩心態呢隻股票擺明係嗰幾個 mk仔老細最後一著 你睇佢個間100毛開始嗰時好似巴巴閉閉搵明星拍廣告佢食正嗰時佔中抽水 打後呢大半年已經咩都冇做 突然之間又話上巿 擺明係有人喺後面操控住 跟住就做慶個場，搵人做新聞超標認購 搞到個個以為有得炒 大佬你以為咩股票呀 仙股都唔仙股啦 上市嗰日幾個老細都唔敢接受訪問搵條戇鳩仔喺度扮撚曬笑劇咁 我真係唔明 嗰幾條所謂老細賺咗筆啦 你哋班傻仔仲更加去接貨

見到1716上之前一兩日
已經有人開定苦主post,
都總係有班自命不凡，
覺得自己走得快過莊既人
除左ipo 抽到外，真係唔敢玩

發夢見到之前有朋友做manage毛記年宵 條撚屌陳強就負責睇小食嘅
啲運作亂撚到仆街
小食檔都搞唔掂你信佢搞得掂間上市公司？
重申 發夢見到

隻股1.2都比多

有人用槍指住你呀？ 死on 9

呢個post投訴1716跌價嘅人
到底係唔係玩股票架
想留俾啲孫？

其實用app整得唔得？

有個po有生成器，自己去熱門搵

蠢豬

炒ipo都唔要知邊個揸莊就抵你輸到仆街

我話你知, 依家揸莊果個叫大凌張, 唔知佢乜料就google下

間公司去到水尾賣個名比老千水散戶

其實賺幾錢先可以上到市？

三個test乎合其一
莊家經驗老到 佢地識做靚條數

唔笑9樓主都唔得

果間北方證券係持有大股東股份定係配售股份

好撚正，唔該巴打

1蚊我接
包你笑晒嘴離場

on9
$11.5 高追咗毛記
辛苦儲嘅零用錢冇晒
想打死自己

FUCK

無止蝕？

$7止蝕
止蝕得太遲

小你老母，好過冇料到又要扮醒
最後比班扮豬食老虎既撚狗

新股都唔識玩 過大海一舖大細算啦

襯住100毛上市, 小弟想借個機會喺度同大家討論一下對於新股既睇法

1. 先講講應唔應該抽同埋應唔應該用上市價炒。
以100毛在香港的知名度及受歡迎程度，我認為以抽股價炒是絕對炒得過的。第一原因當然是明星效應，第二原因是因為即使在主板上市的殻股，市價也值6億，而100毛招股價市值只有3億左右，相當值搏。當然，值搏還值搏，亦要你抽得中先得。
至於是否應該在開閘一刻立即衝入，我一直呼籲身邊朋友千萬不要。原因有二，第一我們需要從莊家的角度出發去看待新股，第二是因為新股未經過市場考驗。

2. 莊家角度
其實一家企業之所以能成立，不只是因為創辦人功勞，背後亦要數一數一班開大水喉的天使投資人，有時這堆水喉佬其實最終目的就是要企業上市，好讓他們出售股票賺錢來「食糊」。而上市流程亦是一門生意，所以我們會常聽到一些股票是「啤殻」上市。一隻股票上市後是必定會有莊家手手握大量貨源，他們要賺錢的話就是要把這些股票賣出去，以及操控股價供求，舞高弄低。
試問一下，假若你手上持有一家盈利平凡的公司的大量廢紙，並且已有一個目標利潤範圍，而這些廢紙竟在開市就已經暴漲五六倍，遠超你的預測，你還會貪心坐貨不食糊嗎？
當股票被大量派發在散戶手上之後，股價自然會大跌。（世上應該沒幾個低能仔會用一個已升數倍的股價買入一隻新股長坐吧？）
因此當然不要在首日市價衝入去自爆。

3. 市場考驗
其實相信稍有市場經驗都投機者都會知道，新股在市場初來報到時，不論潛力有多大，也沒有人知道他當時的現價屬於合理/過高或是過低估值。若新股炒不起或是風潮減退的話，是絕對可以低過抽股價的。
說了一堆廢話，總括來說，新股要炒的就是「明星效應」，上市之後的故事就是普通的傳炸彈遊戲，無需理會任何價值分析甚至保薦人背景。若真想投資長坐，等該股經歷市場考驗，真正建底後再想吧。

1. 做左貪心既傻仔衝左入去既巴打，當自己交學費上堂吧啦
2. 如果你唔係炒開股票，只係聽到100毛上市就走入去炒既其中一個阿豬阿狗，我勸你一係就從此離開股市，一係就睇多啲書學多啲分析先再出番黎行。股市就好似武俠小說既一個江湖之地，會有唔同流派學唔同功夫既高手喺入面互相撕殺大混戰，如果你乜都唔學，只係一個賭仔，咁好多謝你既參與，因為你俾緊錢人地賺。

$9000學費

根本新股首日炒上去就係睇邊個接最後火棒

呢個世界有強姦冇焗賭，自己on9高追，又轉身慢，怪得邊個

想知仲有冇人會追

IPO 3分鐘就玩完都算經典。

有tg bot

可唔可以解釋得詳盡D? 唔係好明

佢應該唔會自己做傳統電視，佢係靠諷刺人先有市場，如果佢自己做，資源又唔夠，到時比TBB 用big big channel 笑番轉頭就PK

笑撚死我

新手何其多

其實即係點解？
冇人接貨？

又係時候屌鳩毛記呢隻妖股

走呀

可能佢set 13蚊賣
全日唔升到13蚊咪拒絕

到高空最高點 再掉下這地

等睇ipo

買入價咁撚高
Set沽盤又set到天價咁
抵死就係咁

應該落到去招股價會有支持

3蚊鑽石能量底…
準備反彈20up

今日可以炒下波幅

大升啦

目標價$0.6，比759高少少啦

妖股到佢呢 彈一彈引人入市 之後又插個莊想食到盡 仲等咁多後生仔睇佢哋 點知唔熟唔食

講到人地拎枝槍指住你叫你地買
咪又係衰貪心諗住狗衝入去有得索，怪邊個

彈返多少唔出奇既 但真係唔好諗住仲有789蚊

3蚊啦~~~接火棒ge你出黎講2句

唔識止賺止蝕係大部分人嘅通病

2.910
有冇人重未走

3蚊都穿埋

呢d 咁既垃圾野都上到市

不得不推
屌你老母

投資涉及風險，證券價格可升可跌

咁多傻仔，唔怪得啲莊家股長做長有

今日又跌10%
所有股東都放棄呢間垃圾公司

明明個talk show咁受歡迎

從招股跌到停牌

大撚把妖股, 點解咁多屌呢隻